有無人同我一樣好不安

所有航班cancel
機場已經佈滿鬼
又有狗車入
班鬼確認無遊客may shoot
大家小心

有

好不安 所以係咁叫朋友走 唔介意比大家鬧係鬼 但我真係唔想大家比困機場

我覺得今晚會好癲